PS 5第一隻game 買Demon Soul 定Spiderman

假設兩隻都未玩過前作
Demon
Spiderman

red dead redemption 2

幾舊水都要揀

the last of us 2

Spiderman就算啦
好睇唔好食

冇時間呀小朋友

梗係demon's souls

隻隻game都係幾舊水

佢隻隻都要買晒

咁你玩過ps3果隻demon soul未先
如果未就買demon soul，好值得玩
如果玩過就都係買demon souls,因為好game值得再玩

買咗Spider-Man，同上一代真係冇太大分別
遲d試下demon soul

Demon
Spiderman短 已經放緊唔少二手

兩隻都唔好買,完

就係一隻都未玩過,多謝回覆

駁之前用下腦啦 樓主打左出黎即係兩隻game都想玩

demon souls

買Sackboy: A Big Adventure

樓主問得即係有原因要2揀1啦

有時唔係下下講句乜乜乜都要揀就啱晒既

你先用下腦,兩隻都玩駛鬼開POST?....

Fifa

咁隻game會唔會賣賣下唔賣？玩完一隻先到第2隻？game都要2揀1

緊係demon soul

Spiderman好撚短頂盡3日爆哂主線，不過返工既每日抽時間玩下都ok

遊戲性同打擊感都幾好

好，一齊玩

Red dead redemption 2

竟然咁多Demon Soul